基督徒黃毓民不理選民求助，係偽君子

咪再屈我係黃毓民打手

樓主坐咗幾多年?